大家有冇對一件死物好有感情？

我先 公仔
公仔真係俾我好大安全感
每次瞓覺都要靠佢
之後聽朝起身就發現我踢左佢落床
我仲會對住佢講
對唔住呀踢咗你落去呵返先
我鍾意對住佢多過對住我屋企人
但係每次要將我間房斷捨離嘅時候
兩老都要求我要抌公仔
記得有一次我要親手揼公仔
我特登用墊枱紙墊住個地下擺喺垃圾房
唔想整污糟佢 因為佢係我個朋友
離開垃圾房嘅時候我望返轉頭
隻公仔又望住我 好似唔捨得我走咁
嗰日之後喊左兩日
而家都仲係好掛住佢
唔知佢而家喺邊呢

我都有wor

等待20歲A0毒撚的到來

樓主白癡仔

講下啦喂

邊個搞我隻公仔我同佢死過

琴日係度諗呢個問題
我都好掛住隻公仔。。

兩隻都係ikea既

我都係。。。

啱

攬貫左

詳細啲啦

一隻金毛一隻哈士奇

真係好對唔住佢...
一諗到佢可能係堆填區...

我想要隻ikea隻熊
好似好好攬咁...

白色？

我隻白熊...

好記得臨掉之前仲乸咗一手棉花出嚟

一路行一路放

細個隻公仔仲係床到 不過成日跌落地

啡色㗎

d八婆成日笑我隻野臭

有白色架屌你

我屋企最老嗰隻公仔已經有20年歷史

我張小被被

由細陪到我大個隻麥嘜公仔陪埋我出國讀書
真係最重要係佢。我估我要走佬唔拎現金都要拎埋佢

我都係ikea 隻Husky
最大果隻！！！！！！

你咁講下
我記得細細個好似親手
扯爛左一隻白熊公仔

我都係啊屌 好舒服啊 中一到而家

個陣好似159定係189

好好攬
辛苦曬huskybb索曬佢主人啲眼淚口水

我仲有鯊魚

咁重要如果係我一定唔會捨得掉， 唔敢想像佢同d垃圾一齊

我自己諗過如果火燭嘅話
我諗我真係會第一個攞走佢

細個就係

我果陣糾結好耐金毛定husky好
佢有隻馬嬲仔 成個小朋友咁都好qq

除咗公仔之外有冇其他

筆袋

無咩重要得過由細陪到你大隻公仔啦

衫褲鞋襪筆手錶袋電話，見到新款就貪新忘舊，係唯獨隻公仔個地位無野取代到

呢個真

充滿着自己淚水同埋口水嘅公仔
唔知點解好想佢有一日 可以活起來

一次過買曬

尤其冬天攬住 特別舒服

海馬公園小熊貓公仔

個劇情咪同賤熊30一樣?

閘機

咁你又dum咗佢偷偷地收埋咪得囉

立法會塊玻璃

隻公仔成1.2米咁高
點收埋

Hi 老母

係

唔怪得你被逼要dum

你D公仔全部都係口水

好在我個隻麥嘜細細隻，拎個闊小小ge袋 都放得落

metoo 成日扮公仔講野添

屌之前比我老母扔過一次，喊到仆街

呢嗰真，如果係嘅話開心死

屌 啲公仔玩具全部都會基本上對得耐既野都會 btw樓主巴?

屌見到標題未入嚟已經諗住我隻公仔
係好細個喺海洋公園買嘅 陪到我大 而家就瞓左喺我隔離

我覺得隻公仔有生命 識講野

利申：妄想症

屋企有隻雪豆雞
小學攬到佢而家

唔只一件,係我屋企好多隻既熊貓公仔,成日都俾我屋企人話臭,但真係好得意同好好攬

好香
都唔明點解其他人會話臭

訓醒個陣見到隻公仔跌左落地會覺得佢好慘，之後落床執返佢再一齊訓

我開始懷疑20歲a0毒撚係polyvisol新開既ac

目的係洗走文宣post

絲

咁睇嚟我都有

未呀
佢追擊我姐

我懷疑你係UST南亞仔

我懷疑你係我分身

我會幫佢噴名牌香水等隻豬香噴噴

竟然大家都冇圖

你想要咩圖